剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（82）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
79.
80.
81.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-81文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

同初戀尋日散咗 完全唔畀我挽回

494 不得了

走都有困難

起初都係咁樣
慢慢俾D 野自己分下心 就會好D

同你做朋友已經好過斷聯絡，我嗰個好似完全唔再care，依家同陌生人冇分別

Wtf 點解你同我一模一樣
不過我唔敢搵佢lu太尷尬

我都係放唔低，覺得自己已經冇嘢可以輸，所以去同佢講清楚，但宜家就搞成咁
唉 你振作呀

聽日ex生日

[member］嘗試下新嘅感情會唔會有幫助[/member]

其實就算做返朋友 都返唔到去以前咁..
只會係陌生的朋友..

做人唔好咁自私..
如果人地拎你黎忘記個ex 又或者係取代個ex
你都唔好受

如果你真係覺得自己move on 了
就去吧

點解女人可以話變就變

依個真，佢已經有新歡添啦過得好好 得番我自己一個咁戇居留戀以前

剛剛和初戀分手 佢話冇左感覺之後就唔再同我講嘢

我都唔知挽唔挽回好，佢又冇block 我 又有睇wts
怕死纏爛打只會越來越差
佢話唔知幾時先想拍番拖

人可以變得好快
我成日覺得冇左感覺係因為佢對另一個人有左感覺
比你留得住又點 佢分得手你估佢冇細心諗過

佢連挽回都冇..

今日第三日
我冷靜左好多
決定急凍佢一個月
要令自己價值提升
再溝番佢

我都打算咁做嘅 但係佢啱啱post ig

嗯 我肯定左佢係精神出軌了
今朝佢同我講佢就同個女仔一齊了
一個月 就忍不住了

你早兩日都仲安慰緊人嫁喎

咁你真係要比佢睇到好大既進步

因為我琴日忍唔住搵返佢
但佢比我意識到既係我愛既佢已經唔存在
只要有一方唔投入
另一邊再chur都係冇用

嗯
我今日忍唔住搵左佢
將自己的傷口 再打開

我就係想知道事實 ..
嗯 知道左了

丁丁..我好痛

我會 我要佢一世都後悔

一樣 4月21分手

我 : 你同個女仔一齊左未
佢 : 差不多

我會 將來 一定活得比佢好 比佢精彩
後悔的 唔應該係我

今朝 我差D 又唔再存在係世上..

根本就軌左

喊左一日 夠了

係ga 最後都係覺得佢唔值
所以無做到

差.. 手震 頭痛
全日只係喊 咩都冇做過

我完全做唔到份功課...

佢同同事岩傾，岩相處，話貪新鮮感☹️

same here

其實我今日諗清楚 其實我真係同佢唔夾
大多時間都當佢係我的傾訴對象
其實愛佢嘅時間好可能一早就冇左
只係我習慣咗有一個人聽我講嘢
有一個人可以靜靜倍我行下河邊
嗰種感情只係好似一種友情以上 但戀人未滿
不過我覺得係真係愛過佢。只不過可能在中途變咗
我諗佢其實精神上已經出咗軌 只係佢仲care 我
加上唔知點做 先會利用呢個機會
現在我只係會想念她 有時想知佢做咩
但係我知道佢應該解脫左
宜家每天化行妝 同朋友一齊玩
可能想快啲認識下一個 忘記我…
雖然諗通左 但係都有啲心噏

如果心入面無你 ig打咁大編野比邊個睇呀

我覺得佢應該中鐘意你架喎

我都想 但係我諗我願意重新開始
結果可能仲差。
你嘅感覺我都好明白，下一個可能冇上一任咁好。
但係一定會唔同，你會搵到你嘅幸福嘅。
不過最緊要係你自己要清楚自己嘅感覺

佢仲care你嘅。 你諗清楚

我會願意試 因為佢真係最了解我嘅人

唔想再為D人渣唔開心
琴日唔開左全日 咩都夠哂

真係唔好 我琴日先試左
btw 真心要封存左佢wts 如果你唔捨得del

第1 封存左 如果有新msg係會彈返出黎
第2 唔好有任何希望

要學識為自己多D

我睇完忍唔住屌左佢

咁你個ex 同個仆街樓主有咩分別

喊完一晚 俾佢傷到夠 也都覺得自己還夠左
所以 以後要對自己好D

揀 ? 點解要自己俾人揀 唔係自己去揀人 ?
佢都唔珍惜你 洗咩對佢咁好

薯薯bb

丁丁
你就好 就出pool 啦~~~~~

唔知點樣走出她的影子
周圍都係佢嘅回憶。

性格唔啱 話攰
明明前一日仲好地地

我明..
只有習慣 我一開始都係咁
搞到唔敢出街
好似所有野都同佢有關聯咁

正常的人係會得佢一個
但佢依家唔係同你未拍拖 去諗下同邊個拍
而係 已經精神出軌左
你依家其實都已經係俾人帽左喇 醒下啦巴打

係你的生活唔應該再有佢同受佢影響呀傻瓜
自己一個 活得好 叫生活
活得唔好 叫生存
你依家個種叫生存
當你放低左佢都活得開心
咁就叫生活喇

我以前一路以為只係我地的問題
所以我一路自責
唔嬲唔恨佢
但依家事實証明左佢係個仆街
佢為左新鮮感可以唔要同佢經歷左9年的我
情願要個肥豬西
佢咁中意食中風餐 唔通唔俾佢食咩
反正我就係做中風科 鬼唔望第日條肥西送佢入院俾我醫

我地幾時都係度
但酒就唔好飲喇 傷身呀

我都係好彩有lee度 d 人陪住我過度

拿 姑娘就唔會虐待人
不過 照顧得好唔好就見仁見智喇

加加今日好忙

有人聽下有人陪下已經差好遠
依家我SL 緊都長時間係度

姑娘覺得個病人有吞嚥困難
應該需要禁食先

身體無咩喇 情緒都叫穩定左

好似好黑心咁tim 我

扮咩嘢

但返9-5唔好咩 ？

笑死我

但我見你都好似咁上下時間返工？

其實佢會唔會係為咗俾其他人睇。俾人知道佢已經唔中意我。俾人過去搵佢約會或者聊天呢？

我好似又不斷動搖

信我 我內心好善良

幾正wo 博物館更新

其實我成日唔知個博物館有咩用

薯薯你咩意思

散咗一個禮拜多啲 佢話放唔低個ex唔想拖住我就完咗
唔夠鍾意真係做咩都挽回唔到
唔想自討沒趣 唯有放手
努力振作緊

我同你情況都差唔多 不過好難想像九年嘅感情
如果仲有愛 就真係諗清楚要唔要挽回
唔好一時衝動而去做錯決定
俾.少少時間大家冷靜下la

近排個個都係壓力大
我嗰個都係 負能量太多
少少野都可以係導火線

如果佢真係care你 或者仲有愛
等佢自己沈澱下 抒發下壓力
佢最後都會發現仲鍾意你
都係果句 冷靜啲俾啲時間

我都好怕
但係到宜家個情況 我地都控制唔到
你真係要盡全力傷心 盡全力哭
同屋企人 或者朋友盡量傾
你個心會舒服啲 你會諗到其他野

我係巴 我都有朋友
同你情況一樣 淡左。
佢表白先架，我只係覺得好似越嚟越愛佢咁
一向都唔知點表達 唉⋯⋯好想有時光機

我講先嘅 只係想佢緊張下我
不過佢就話唔想拍拖 好累

3年半。 但係佢好決絕
已經斷聯 只係覺得一日就消失左 真係好hurt

佢係冇咩feel
但係咁長時間相處 冇可能一D感情都冇

我唔恨佢 但係就真係後悔
自己做多幾步 結局可以去到尾

所以我都冷靜緊
不過好怕佢去date其他人 佢個人好受浪漫
怕佢受傷

出咗軌就證明左佢唔會再為你安守本份
佢唔係精神出軌 錦你未來如果同佢一齊
你會冇安全感 之後你會唔信佢
慢慢大家之間感情越嚟越差
我諗狠心傷你嘅。唔會真係咁愛你。

最緊要係比啲時間自己諗la

唉 唯有等時間過

2年幾 半同居 真係慣哂佢存在

我都覺會唔同晒

多謝你 我想有人大大力鬧醒我

首先 你要認清楚佢真係軌左走埋
主要都要睇你心態
唔係講咩你都聽唔入耳

丁丁做咩話自己係嬸嬸

我都覺得自己係個姨姨

我覺得嬸嬸老d

我係老魔女

但實際係老

想問下你哋點樣識另一半

接受左佢真係唔愛

我喺度諗
佢又唔係死咗
兩個月
兩個月後我仲掛住佢既
我會追番佢

祝我過到呢兩個月

恭喜有個樹窿可以用
可以瘋狂發洩

我依家無另一半 …

心態覺得自己都幾老

唔愛 追唔返

如果 第5日就同女仔岀街 唔要都算吧啦

條人渣係我同學

佢帽你？

死啦 我都真係好驚嫁唔出

知啦知啦
呢幾日聽過好多次啦
不過做人最緊要有希望

驚你希望愈大失望愈大渣

唔試過點會死心
死 都要死係自己既手上

你就好啦
至少佢應該未放低你

呢期冇貨
9痕

咁都係 我個時都係咁…

勉強大家一齊 真係幸福咩你覺得？

其實都係講下 我都唔知可以點做 係咪得一陣既感情 佢講到咁都真係要放手

紫紫

無火花又真係無得勉強⋯⋯

做咩喊呀 ？ 咩事 邊個蝦你

雞絲無事 有時 係要容許自己唔開心
有諗起 有愛過 會痛係正常
但俾個時限自己 唔開心夠 就要企返起身
紫紫幾時都係度同你一齊過 (抱抱)

成日已經企返起身又會坐返低
一路del相機啲相一路唔開心
其實都係呃自己放底左
紫紫

手機但相機滿哂

放假係咁

好灰

分手兩個月仲未MOVE ON:)分手後一日佢就搵番個EX互FOLLOW IG 一個月後IG就公開番拍拖 :)利申: 男

你已經好叻 我唔捨得del

咁係佢唔岩ga⋯⋯

回憶都始終係回憶 del左又唔係無發生過
咪又係會記得…

大半頂帽都應該戴左

我都仲未del手機啦

讓回憶只留在過去

諗番冇問題 但千其唔好諗住復合就得

但我想

我7個月前經歷緊你而家呢個階段

然後我下個月1號已經同我女朋友一齊半年了

就算復合到都唔會有好結果 過來人

做好自己就得

唔搵佢既日子真係好難頂
夜媽媽夜欄人靜

時間會帶你行

時間真係會沖淡 要幾耐就睇自己造化

我講幾多都冇用 最重要係自己幾時先會諗通

搵朋友呻下都係一個好辦法 傾完計都會舒服好多

其實我諗通左好耐。。。

咁仲正啦

我通常上黎屌啲明頑不靈既人

講真個句 即使理性知道要點做
但情感上未必會一致哂

道理上完全明白
自己做唔做到係另一件事

呢啲真係睇每個人造化

del同唔del 都已成過去 睇你點睇姐…

所以就可以合理化？

其實都係心理上好過啲

我明個種感受…
我個個9年 都可以秒move on去搵第二條女

我都係同傾一樣嫁wo⋯⋯
想搵個愛自己錫自己多啲的

我都幾肯定九年入面已經當中變咗心 如果唔係無可能咁快move on 到

係 佢帽左我

唔會呀
無感覺點一齊

前日分手

同我差唔多 又係淡左 第二日了

係 我自己都放唔低 睇人地段關係決裂果時會覺得分咪分囉 下個更可愛 但自己係當時人嘅時候就發覺 唔係咁簡單 個心好痛#:)#fs

我都係岩岩同初戀分手。

3個月。自問對佢算好，病左送藥去佢樓下，但feel到佢越嚟越冷淡，但大家都冇發生過咩事，前幾日佢同我講we are not working out .... we should be fd... 真係好hurt... 但我冇挽回。不過仲好掛住佢

[member]唔識安慰你 但加油巴打，要過得好過佢

多謝依位member 每次冷淡左，問佢係咪我做錯咩，佢又話冇，話係自己唔識同人相處。我都好冇耐。連點解分手都唔係好清楚。

你都係 3 months ? 咁絕block 曬？

有咩唔開心一齊講下

我都係咁諗。絕對唔想拍拖係玩玩下

下 感情唔係報恩wo

你send 咩比佢？

似早有預備

但係啱啱同我分手個個初戀，佢同有啲ex都仲好fd...

To be honest, I’m gay... 其實一直都好唔想自己係，同我初戀拍拖，每次淨係可以係公園拖手,kiss同攬，其實真係好hard feeling , 係街見到normal couple可以拖手，搭博頭真係好幸福。加埋啱啱比初戀話分手，更加令我害怕愛一個人。

邊關事 傻瓜

sosad....但我知你地都係愛過對方 拍拖係兩個人嘅事 唔洗理別人點睇 我知我咁講好似好易 但要突破心理關口係好難嘅事 巴打加油呀 放低係唔易 但時間會沖淡一切

Maybe both , 始終都唔知人地點睇。不過都分開左三日啦，我估佢都冇掛住我

多謝你，我身邊就算fd都唔敢講我係gay,多謝你地接納同開解

9年 我當佢親人 佢最後咪又係帽我…
9年 只係個數字…

我就係驚同身邊嘅朋友坦白完，驚佢哋會因為我係gay而離開我所以其實依幾年發覺自己情緒成日都唔開心，不論性取向or 學業

日日上黎吹水x2

我到最後就係佢諗唔通 最後求左婚都唔同我結婚 仲帽埋我…

高中個時我同有個女仔好fd ，一開頭以為自己都鐘意佢，覺得同佢一齊好舒服，中學畢左業一年到，個女仔有一日同我表白，但個下我一啲興奮都冇，但我話可以試下。表白之後個日出左一次街（同平時出街一樣，冇拖手or wt ) ，whzapp 完全冇講過咩sweet野，之後因為我做intern,大家少左contact一排，之後大家當冇發生過任何野，佢又冇問我地依家係咩關係，然後到依家繼續係好朋友。

結左再分只會更加痛苦

佢琴日先話佢沉咗

我27 我都想搵到人30歲前要左我

好似女仔真係turn on唔到我咁

我都未知生理方面好似係男仔先turn me on ...

成日係到諗如果我係straight 應該係大暖男

個d叫感動？

都似係帽左

我96

係 愛就9年 唔愛就只剩下一堆數字

move 緊喇

加加

依家睇返都係岩ga
只係當時就係好痛

我都唔知點解自己突然間行左可愛路線

咁你又岩

仲有3個月就2年

其實係 對我黎講
情願痛多一下 但起碼知道真相

無wo 叫下你

點解分左手只係三日，佢好似一啲唔開心都冇咁ig story 仲post埋啲funny post

第一次拍拖，真係心痛。佢好似冇在乎過依段感情咁...

咁我咪可以買定姑婆屋…

黎啦bb

我叫紫紫 係絲

絲打幾多歲

所以Ching 依家有女？

又到深夜，好唔爭氣流左幾滴眼淚

又真係好長時間留係屋企 自我隔離

多謝你有女仲係到暖下我地

又係掛住個初戀可能你會覺得我19歲，仲有大把機會，但我真係放左好多心機係依段感情

好 我聽日開機加你

好似人大左都好難識人

男ar, 我拍過一次炸，就係啱啱被分手個個。個女仔實質上冇一齊過都唔細了，八月就20

痛

加啦無問題~

喊左舒服d就舒啦 我地係度

你嘅意思係我比較難識女仔or男仔？ 翻而我同女仔fd有緣啲

好多謝你

多謝你相信你好快搵到你嘅mr right

所以我個初戀係app識

FYI I’m gay ....

所以你地出街可以光明正大拖手，攬對我嚟講真係好幸福

我都唔想用app識，好多人係app就係搵fun...但唔用app真係搵唔到。如果識左個fd對佢有好感，又唔好意思講。ai

冇，得你地知

傻啦 入得黎就係自己人
圍爐取暖嫁ma

你地真係好好你地快啲瞓啦，聽日仲要翻工架

但你聽講好細個

巴打讀緊咩

Yes thx bro 你依個女朋友識到你真係好

好奇一問，ching 幾多歲

你地話識左好耐？

都有少少，不過失戀佔大部分

真係好多謝你地你地好暖依位巴打依家有女未

多謝sis

相信你好快有

我唔洗返工

你都係讀緊書？

哈哈你地見過？

其實好唔低調

咩係SL Sick leave ?

真係約出嚟見？

咁warm Ge

爆post味